2Q2Q年

不管喜不喜歡，我現在正置身於這『2Q2Q年』。我所熟知的2020年已經消失無蹤不存在了。現在是2Q2Q年。空氣變了，風景變了。我對帶有問號的世界的成立方式，必須盡可能快速適應。就像剛被野放到新森林裏的動物那樣。保護自己的身體，為了生存下去，必須早一刻理解那個場所的規則，配合那個才行。

_ _ _ _, _ _ _ _!